TWICE志效超級護友！金世正陷低谷時帶她出遊：不要一個人待著，我們去旅行吧

gu9udan 金世正最身心疲憊的時期是TWICE志效一直在鼓勵安慰她，娛樂圈裡並不是只有塑膠姐妹情。

最近發行首張個人專輯的金世正接受了媒體採訪，坦露了出道這幾年走過的心路歷程。 被稱為「積極正能量」的她其實私下裡也有身心疲憊的時候，甚至曾經主動向經紀公司要求休息一段時間，「那時候什麼不做，老是覺得害怕，擔心大家要是忘了我要怎麼辦，這個想法一直在折磨我。 」

金世正繼續稱：「有段時間就覺的很累，一切都像是停止了，我甚至找不到克服它的方法，而我又是那種一定要表現得積極向上的性格，其實這一點就很不對。 就覺得不能再這樣下去了，於是決定放下一切想要休息。 」

休假的金世正回到鄉下老家，經常和媽媽談心，但也無法告訴對方自己的疲憊的心情，而此時幸虧有志效一直安慰她。 志效特意提出兩人一起出遊，慢慢帶她重回正軌。 金世正透露：「我當時就告訴她我只想一個人待著，即使出游也會很無趣。 但志效卻說’反正你也是一個人待著，倒不如和我一起出去玩’，出遊之後心情真的有變好。 」

身邊有志效這樣的好姐妹，金世正也是很幸福呀！

「圖：gu9udan IG」

志效心胸真廣闊

志效真係好正式

又話好忙既 點解有時間去旅行

人美心善

兩個都係鄭俊英 炮友

志效bb

我哋twice成員個個都人美心善

孝隊咁能完美

好心痛佢劣化咗

gugudan啲成員去哂邊

兩個都好女仔

ggd依家係咪解散左

收聲啦傻鳩拳

正妹比西女人hana排擠

大山婆對奶應該好好挨
世正

很仁

不了

死番來香港味

香港咁嚴重， 留係印度好過啦

你食屎啦

炒車啦你

你仆街死啦